有冇借左學資處錢輸9晒D學費 求過來人入黎

屌你老母 而家我就係輸9晒D學費 問緊UA借錢

有冇人試過一樣情況 可唔可以講下最後點解決

賭波？

可以番工

bitcoin 就係岩岩炸左

開槓桿爆倉？係就抵撚死

傻仔先買合約

依個就肯定啦 但係學生仔 你地會預期要一個月賺幾多

有賭未為輸呀再借囉

借多一倍反手

點解唔hold?

左一巴右一巴

借多一倍 all煙

本身借左幾多 諗住問UA借幾多

合約啊 上面有講

退學 出黎做野 面對現實

有十倍潛力都仲要開槓桿
不嬲都大上大落 怪得邊個

所以問你做咩唔hold 你玩咗crypto幾耐？

本身一個59700 上學期己經交左數 而家下學期未交 而家想問UA借40000

傻閪 有賭未為輸呀 借大耳窿翻本啦

唔會 不過UA會囉

有道理wo

輸幾多？我估唔止6萬？

依架Non mean直接將筆錢過去大學 你點輸晒啲學費

就60000囉 仲唔夠多咩

你係咪有申請咩野 我唔係既

可能我係自己交左sem1 佢就直接send晒兩個sem既錢比我?

總之堅係輸左

借埋其他資助都有幾千蚊既

你第2個Sem先申請？

有資料? 我之前係借NLSPS (好似係)

車費津貼個D囉

唔係啊 sem1中間申請

有冇咩入息審9我屋企嫁

NLSPS係咪Grant Loan，咁過到Grant Loan其他資助我諗都申請到。

我知我同你既差別係咩 我借既係免入息審查

係咪即係NLSPS，我check好似唔洗還錢。

我要還的

咁你咪問屋企/借錢，拎住30K交學費先。但你又輸左幾多先，個到唔夠錢再問人借/UA。

咩係NLSPS？唔係寫住免入息= 唔洗還咩。

屋企人都無錢啦 諗住自己炒自己還 (我都知道屋企人唔洗比息好撚抵 不過佢地真心無咩錢 最近搞左單大野)

一係問人借錢 一係自己借錢/返工囉

免入息既借錢 佢唔會查我屋企人有幾多錢 以超低利息借比D學生 基本上你有申請就會撥款

NLSFT Non means 好似係

返工就肯定嫁啦 不過而家都難搵工 屌我知錯啦 搵唔到長既part time

輸左40K 一個月搵3K 4K 一年都還清啦

問多句有冇人知UA 大概幾時會撥款

岩啊 我都信依句

知啦知啦 人地就係試過甜頭番唔到轉頭 我真係知我抵死啦

hello 我係傻仔wo 唔係都唔會輸9晒D錢啦 我認我係傻仔

搵唔到工咪返住m記先囉 一日返十個鐘 一個月返10日 都3000蚊啦 反正Online 咁多時間

師兄你有經歷? 不過我學店讀得算還好 唔太想退

揸現貨保命啦

咩信呢句 好多人同你咁講咩

好 ! 我再搵下先 我諗到長工時既真係好似得m記

美股? 展博都係有料既

屌 而家我個腦就係諗緊依句 安慰下自己 唔係我驚我會跳

吹撚到美股底你輸60K

Crypto

屌認唔出wo 我平時用開暗色介面

阿博係大師傅

我其實都試過現貨 果陣好撚鍾意BNB

不過玩過合約就係不歸路了

人地借錢俾你讀書你攞去倒落海
贏到就你好彩，輸左就抵撚死

Monday ALL IN GME AND GET RICH

Binance都唔識分又真係抵輸

真係抵撚死 如果係兩個月之前既我 一定會屌9依條友 不過自己成為左果條友

我都係用Binance 真心第一眼 眼殘

冇你咁on9永遠學費唔用，loan多出黎先炒股

賺得少，但都叫有賺

你玩咗幾耐？

係輸撚左sem2既學費 而家要交啦 唔係都唔撚理

2年啦 之前細數細數兩千三千 果陣渣左BNB好耐 都算賺左一筆

翻到工就翻咗先 再唔得停學

兩年都可以夠膽用必需錢玩 你個兩年點生存翻黎

停左學聽講學資處都會追番你sem2既錢 不如我去借UA交左先

你真係睇漏左啦 我係借左全學期既錢 而家炒晒 而家差sem2既錢要填 所以問唔到政府再借啦

UA就可以嘅 但唔知你有冇能力借4萬咁多

果陣真係無咩點理過 反而賺

你唔識我真人都可以屌9我既 都係要屌下先會醒

買幾大 x幾多你車我學費 明顯買勁大x 想一鋪發達 岩岩係有幾下急跌 實爆啦

邊借到UA，你估有身分證就借到咩

你揸點同合約

X20

所以而家咪炸撚左 等緊大家屌柒我

冇set止蝕咩ching

愈睇愈撚火滾Retail Liquidity

似margin call

UA 好似有個plan係免入息 專for學生哥 不過40000好似真係太多 未必會借

冇人教你點玩？自學？

咁冇腦仲讀乜書

請屌 依個一定係死因

X20玩咁大？仲要唔set止蝕

。。。。。

150x果啲叫咩

你係咪以為自己廿歲出頭新幣少啊？好撚唔負責任

屌你 問屋企借錢 慢慢還 你問出面借錢一定拎黎賭想番本
可能你覺得錢好易拎 到黎出黎番工1$1$搵就知辛苦
你玩6皮 分6次玩點都chok到次啦 開哂125。好過你一次過輸撚哂

我真係想讀

幾萬蚊 唔洗死既

當買個教訓，唔好ALL IN

根本唔識玩 賭徒心態

問題係條友玩左2年都唔識set止蝕

借財仔好咩，不如咪讀住，停學一年做下野先啦。

借多一皮野開個125倍槓桿好快追番

而家我可以負責任既點就係借錢慢慢還

玩得合約一定係賭架啦 娛樂 同 投資兩樣野黎
近排都幾多人賭學費學生哥覺得錢太易到手

睇到我眼都突埋屌好抵樓主唔抵

我都幾肯定你依個方法死得快過我

合理 而家都係搵緊方法解決問題

師兄我都係學生哥都輸晒啲錢 諗住推多口大既算🥲

個個以為bull run 入市冇死
其實buy in resistance 畀莊家玩都唔知
懵吓懵吓咁

請屌! 依個係我最大死因 我覺得我唔改都好快有下次又大炒車

你肯定就唔洗開po啦咪撚借ua呀 100%你拎黎再賭

輸咗7萬 炒美股唔好彩撞到3次股災
諗緊點還

咪on9

呢個最好嘅方法，唔洗借錢，返全職返到9月，6萬已經籌到返黎啦

十賭九輸...........抵撚死啦, 學費用黎讀書, 唔撚係賭架....岸鳩仔, 大把人灰你, 話比你全家知呀 !!.

自己番下pt都搵到一萬幾千 係要拎學費賭

底層勞動力++ ;

真係唔賭 要交學費 到時撚有錢

如果你唔係學生應該易D

係學生

都要借 佢學費都唔係永久可以拖 等陣佢停9我學

3月打後果啲都叫股災？

請屌 試過甜頭唔識走 下次唔會

最緊要依家唔好再賭
有朋友同你一樣 走去借 佢真係覺得有賭未為輸
再輸再借 一二線借貸都比佢借哂
結果依家爭人300k
仲要發現佢偷偷寫左朋友名做擔保人
依家眾叛親離
樓主唔好衰衝動 加油

認真 你呢個身世你唔會借到四萬蚊
如果學費可以拖嘅話就拖啦
再用借到返嚟嘅錢搞掂咗負債先
你60,000輸咗真係由佢 唔好有追市嘅心態
仲有啊仆街仔 咪撚用救命錢去投資 好撚唔負責任嘅行為黎
到時你贏錢係好彩 輸錢你喫屎都無人可憐你

++

樓豬：借完 不如推多口回本啦 唔洗還得咁辛苦
你真係既問屋企人點都借比你 你見到佢地咁慘就唔會賭架啦有d野要學下面對 大把人輸幾十萬幾百萬 都唔識死

你既甜頭贏幾多

細佬...點解一開始要咁做呢...

細細個就搞到一身債
大耳窿追數你估淨係追你？
佢地會搞埋你既屋企人架
你屋企有冇老人家？有無小朋友？
要佢地負擔多舊錢都未算慘
如果因為各種追債滋擾，心理影響到佢地點算？

踏實d 捱過左呢一波之後
唔好多借錢/將自己既錢拎去輸啦

首先你儲返d生活經驗
再睇多d唔同人既投資經驗技巧
先再去諗投資賺錢啦

呢d野唔係一朝一夕就做得到
乖啦細佬

屌啦

六萬蚊當一個教訓其實好平但好心你啦

多謝大佬經驗 我唔想步佢後塵 我會努力慢慢還

7皮好少姐
除非你借貴利 或者真係冇地方住/基本生活開支極大(屋企人有病etc)
假設你畢業搵avg以下 萬4,5蚊
每個月草6千
唔洗一年有番7皮

可以apply deferred graduation

不過我都諗唔到仲有咩方法 而家可以借到UA 就借左先

屌你啦 我知錯啦 而家仲算可以還到 唔好搞9我

10000幾

做鴨啦

take gap sem 應該唔洗比學費(?) 係既話就take一個sem然後返工儲錢

借錢投資唔係應該要穩陣D咩
我攞去抽醫渡 中一手淨賺三千七
唔知做咩既新紐同清科都唔抽

屌曬你班double 大法少年賭神年中牛市總係有你呢班魚腩出嚟害自己同屋企人激死我

你睇下學校點拖啦 果陣我唔交學費(真係唔記得交) 佢會cut尻你ac姐係點都要交 仲要交多d 因為遲交
唔好問ua借 比人斬 息又貴

大佬對唔住 我會好好捱過所有野先 我都知錢難賺 果陣真係試到原來搵錢好易既感覺 而家就炒左大車,不過經過依次 我就唔會再亂搞

係啊 會比人cut ac果D 到時交唔到assignment

我都有試過抽ipo 果陣抽極都抽唔到 真係激鬼氣 先去左玩港股牛熊 不過出入金太慢 所以最後轉去bitcoin

真係真係應承我
咁我就唔洗再成日擔心你

你好後生 二十幾歲仔
我唔想你既人生淨係得還錢同還錢

我成日都同你講
有錢就儲起佢
第時搵到時去旅行攞去玩左佢
食好野食左佢
享受生活仲好啦
多餘既閒錢，先至用黎投資
每次玩都係少少地少少地
咁就算輸左都唔會蝕到到時要跳樓

正面d諗 今次炒車只係輸左幾皮學費 好過第時返左工輸幾十萬血汗錢
事情總會過去既

Ching 問多句你係咪一炮過開20我都係敢玩幾千$ 開倍數

玩左幾耐？股災

D細路仔唔識分配資源
賭
投資
儲
用

唔好問UA
問政府借多啲先 再去申請破產 再申請老綜 有埋全年學費補貼

樓主sem2 學費係咪30k
係就借$10k算 學費可以用信用卡比
冇信用卡就去匯豐申請張Red Card 好易申請(有$20k limit)
將借到嘅呢$10k入落信用卡 即係夾埋$30k用credit card比

之後credit card申請分期12個月(新卡0手續費0息 唔係新卡都淨係要比total $200手續費)

之後就找UA借嘅個一皮先
同埋每個月慢慢還credit card

上年年頭

三次股災？

我明白啊大佬 不過依次我真係炒左車 對唔住 要還既錢都係要慢慢還
我唔係一個係生活用好多錢既人 投資的確對我黎講好吸引
不過而家既我會慢慢存完先去投資
多謝大佬一番感言 我而家都係想搵個方法穩定成件事 慢慢搞掂佢

你賭癮好嚴重下，搵專業人士幫下你

我都希望會好好處理好成件事

沒錯 唔係都唔會輸9晒

真心多謝你依個方法 我係無信用卡 我試下聽日去搞

未到一定要老破

樓主無屋企人幫到手

可以參考呢個

但真係呢d教訓， 受一次就夠，唔好再試唔

IPO 真係好撚on9 我果陣大大話話抽左6,7隻 毛都無條 手續費就一路cap緊我水

不過記得red卡要有唔知幾錢年薪先申請到

我再同佢地商量下

但你戶口冇錢應該未必批
問朋友借住5 6萬 話即日還
我之前係網上申請 佢1分鐘就批咗
5-6日後收信有卡

啊...我有番pt 不過未必夠

頂 都係窮西朋友 我再試試點搞

我都唔想有下次啦 煩到自己煩到人 如果係自己錢最少唔洗煩先

我個陣係啱啱好8萬放入户口 冇返工
之後申請就即批
你自己試下啦

借多兩萬，孖爆槓桿推多鑊，贏就一鋪返身，輸咗你唔死都冇撚用架啦反正你都係賭錢，唔係投資

咪撚on9 果陣真係還唔到

師兄你而家仲差緊7萬?

你識咁諗 我安慰了

真架

投資唔係賭錢

樓主不如唔爭在借埋孖展 其實都冇咩方法了

屌 連你都想我死

我申請完張卡就拎咗筆錢去炒股
係 爭7萬
好似畢業之後有幾年還 唔記得學資個邊點講

我覺得而家最少我覺得慢慢還應該可以 唔好再搞大個債佢啦

仲有時間既師兄 唔好亂黎 7萬都係多我一萬 慢慢黎 應該搞得好既

唔知你係咪假膠，如果唔係，我依家屌緊你條on9「投資」為名賭錢為實。咁易搵到快錢，個個都wall st精英啦
咁中意賭，咪賭埋條命嘍，賭輸就去跳樓下條命又係一條好漢

咁你真係抵死...

我最多都係X10

真心輸撚左啊 不過我都唔想搞到屋企人 唔好搞9我啦 咩借完推利記
果D都係想我死快D

搵屋企人借1萬，all in下個星期BB call，贏你就還到6萬，輸無非係還多1萬

我都認我抵死

唔好讀啦咁中意賭索性做全職賭仔

偉 係度嗎？

屌啦 隻call一定要又短又遠 咪撚講Don9野

真心唔係想賭 對唔住大家 堅想讀書

做咩啊 明

對唔住啦 條命仲係要既

點解十賭一定九輸？定論嗎？

自己冷靜一下，放慢自己個呼吸節奏，唔好急唔好灰

唔撚好睇連登住
反正d人多數都係屌9你

而家即刻去資料蒐集下每間銀行既信用卡
邊間係合資枱申請到
而且可以credit到幾錢 之類既野
幫自己先啦

情緒既野放埋一兩邊
唔好令佢發大搞到自己諗唔到野

賭錢又真係一定輸wo 依個我知 馬會食水深

還唔到就借多d再破產
之後好好做人

啱

我而家都算冷靜既 都想比人屌下
我真心做錯了 屌下起馬下次唔會再犯
而家都搵緊D卡 睇下有冇野幫到我

暫時應該還到 唔好再炒就得

真 支持樓豬再借再賭

問你借 你肯借 我肯幫你倒晒落海 咪撚on9

賭波贏咗2萬
跟我賭走地角

crypto 新手75x

期貨俾whales manipulated 珍on9

借多D再破產,一蚊都唔洗還

唔撚賭啊 你直接比我就要

唔好搞D感既野啦

現貨唔係都有嗎?

期貨仲有leverage

我都輸幾粒ETH

leverage真係好吸引 不過我而家唔搞住啦 慢慢還左條數先再諗其他野

牛市都輸你都係戒賭啦

爆倉咪幫你濃縮到幾秒就上左一堂囉

你呢啲唔叫投資
呢啲係叫做賭博

抵死

最少戒到還完了

再借再賭，有賭未為輸

下次all in tsm同arkk算啦

輸左啦

十賭九輸 淨低果個出老千

借完去買牛證搏多次

UA學生好似得50k.

其實我而家係急住要30K

啱呀，贏縮輸谷，搏盡無悔！
聽日一次過返曬嚟啦

31會正確d

做咩玩槓桿

係咪咩傳統黎嫁 依度見到兩三個都叫我推

你訓醒walk in申請
幾日就批
利息都唔算太貴

快囉 當然都好快炒

多謝大佬一言 雖然利息都算貴 不過我都覺得可以接受 我而家無晒錢都借到30k?

有 問Daddy攞學費同零用錢繼續炒股

希望幫到你啦

好明顯我係死得特別快

你daddy係姓李？ 定係姓習

我嗰時係
冇要我俾入息證明

高手高手高高手

認真答啦屌，當年類似你咁
不過係短炒，輸左果啲自己填番落去

利申：儲開錢的

你係借幾多？ 可能10k佢唔理

我係損手

10幾k

不過我無 多謝你既分享

噢。。 我聽日去試試啦 30k可能真係小難

少年賭神，將來必成大棄

唔好咁快借住先？
你申請延交學費，呢段日子返工，到真係最尾一日都交唔曬咁多先借，咁睇利息好似低啲。

定係延交學費都要你交咗一部分先？咁樣你咪只係借嗰部分先囉

樓主開太多contract，冇錢維持margin比人斬倉

27號aapl,tsla出業績，你嘅最後機會

點解會用差唔多全倉去賭合約嫁
利潤雖然超可觀，但係貪心就係魔鬼
唔好掂所有衍生工具

都要借左先 佢停9我Ac就會好煩 依d野愈早搞比學校愈好

我都知既 不過今次無set止蝕係最大原因 都唔可以咩都怪工具 （都係自己on9)

theta gang，開哂兩邊free money

抵撚死

無錢啦 還完先啦 等佢下年業績

唔撚緊要啦屌
好彩你今次玩咁小就輸到仆街
到左出黎做野幾皮幾皮咁玩仲衰
問題不大啦，有左今次經驗之後以後就唔好玩衍生工具啦，十玩八輸

錢果度記得小心d借
借錢都有技巧嫁

而家收手= 輸,
再玩過 = 仲有機會,
自己諗

有咩技巧？ 我無信用卡

都有另一邊既 而家唔玩住 等我還完存舊錢

真係求大佬教路 有方法都會想知

你有兩個腎

唔好問財仔借
問返有自己銀行卡既借

你呢啲唔死都冇用

學生股神

GME

gme 60 long call 290221

返工啦

攞學費買股已經好高風險，仲炒bitcoin? 咩都唔好投，搵份野做攪掂4皮野先啦

呢種方法唔適合冇工返嘅人
亦都唔啱投資年期低嘅人

好簡單，例如就要搵低年利率既銀行借錢啦，例如依家既眾安，由於天星銀行個名太臭，用都唔想用

借既錢每個月還既上限係自己人工既20-30%，同埋一定唔好還超過一年
再用d錢黎投資基金同ETF 如果夠薑既話可以買股票，對於我地呢d人黎講穩陣既話一個月5-10%話都沒咁易，由於唔會爆倉，壓力大幅降低，用人地d錢黎投資

可惜，依家好明顯係唔岩你

讀你老母，再借10皮all in啦碌柒

問財仔又係死緊

學資處錢唔係入大學既咩

玩得Bitcoin舊錢預左無晒先好玩啦

買正幣跌到1萬你都仲有30% 淨
玩leveraged contract 篤一篤爆你個倉就898

4皮野，咪同屋企人坦白囉，畢完業搵到錢先還返俾屋企人啦

後生仔心急要見到帳面賺錢
比啲耐性TSM正股半年已經盈利50%

信我，就算你set止蝕，你只會不斷推止蝕，直到輸撚哂

千萬唔好

正能量

佢要另外借錢交返學費

你係咪戇撚尻

大學生喎

呢個真 發達靠呢鋪

其實樓主買合約個下咩心態 究竟有冇上網search 過咩黎？ 見依加hit 就去買？ 有冇d 覺得自己自視過高？

老實講40k 唔係多 睇下你有冇反省姐

幾萬蚊搵屋企人幫手啦
一係停學搵工做 遲啲再讀

問財仔借完再去賭馬

ua會斬？ 唔識八卦

Donki pt做住先啦

可以偷偷寫朋友名就擔保到？佢冒簽定點？

講真 呢d大股每年升10％都好勁
樓豬本細又心急
講真有幾多人短炒可以長賺
就算有都要承受番相對風險

屌 仲交乜春學費
無錢咪唔好讀,學資處借嘅錢等有錢先還
借UA去交學費根本就on9

係睇你做唔做功課㗎啫
月頭揸台積電去到今日都最少15%啦
In tsm we trust

身邊好多呢d人 可能呢1 2年咩都升

咪聽樓上班人講咩有賭未為輸
真心 你咪停一個sem
幾萬唔係咩大數字
用半年時間勤力啲返工都揾得返
再借 你到時又有錢還咩？

叫你賣屎眼識daddy啊

自資課程係過落申請人戶口

問UA借完賭多舖翻身

其實係新手用銀行app set唔到止蝕

肯補習 一個月4000-8000 到
教樂器既就一個double 啦

學資處分十五年還
輸哂咪慢慢還囉

巴打有賭未為輸呀 繼續加油努力

正正經經買股票咪算囉

屌學費最多咪4萬幾比盡你5萬
問朋友借住先再返工還比佢地咪得

做雞

博盡無悔

冇試過輸9晒學費 但試過炒股輸到借ua
最後靠炒股追返晒

冇資格申請full grant 要借錢交學費即係屋企有幾個錢啦
問daddy 借錢交學費啦
政府果筆再慢慢還

傻散真係傻散

本多終勝

讀緊書邊個得閒借4,5萬畀你啲少年賭神

呢半年炒股都可以輸既真係可以跳樓先

抵屎

你身邊全部都讀緊書？
讀緊書個陣已經一大半朋友出黎做緊野
又要賭又要輸 又唔想比老豆老母知
唔東借西借你想點？

借UA, 4皮最後變還6皮，諗清楚好喎

借zwap 啦真係拎去交學費先好借

有賭未為輸 再賭過！

你all in搏盡玩咗兩年都仲未賺到夠cover所有大學學費嘅錢
證明你唔啱玩依啲高風險嘅嘢

以我經驗
唔問屋企人借走去問財仔
即係仲未認低威
仲想一次過贏返晒

申請破產囉
四年後又一條好漢

樓主讀大學，同期朋友出嚟做嘢咪係頭嗰一兩年，咁又何來多餘錢呀，就算幫你呀，係都叫人幫你銀行借啦，佢一開波就搵2線財，連錢都唔識借

再借一筆去泰國變性返黎做雞還

賭兩場波就翻身啦

唔讀咪得囉 驚閪

睇下自己咩態度先啦， 求教人都咁嘅西樣， 仲未撚受到教訓

Agger

Non mean逐個sem 入錢落大學
除左sem1自己交左先 學校先會退翻比你
都唔知樓豬係咪假膠過2日又有網媒出新聞

冇叫樓主問一個人借哂
問幾個朋友借返2-3萬 剩低既自己再諗掂佢
個陣我都係咁 再自己返工慢慢還

推多幾口啦

真心mode

你果啲叫投機(賭） ，唔係投資。
你首先要學既係正確投資心態/價值觀，技術野放埋一邊先，咪再成日諗住可以一晚贏大錢。
你真係有心學投資既比自己幾個月甚至一年時間上網/睇多啲書學下野，調整心態。（ 其實都係啲老生常談，不過知易行難）

真正既投資其實係好悶，不過悶聲發大財。
你想好過癮咁輸錢，定好悶咁贏錢？

正正經經買蘋果長揸都得啦

就係sem1交左先

笑死. 睇下自己咩斤兩先啦

直接出道可能會爆紅

On9 以為自己好醒買乜嬴乜個啲黎 ， 你睇下佢啲語氣就知咩事

無撚錢就咪撚學人賭錢啦， 仲要學 槓桿

輸咗仲咁串

Sem1 交左先 咁sem2學資處直接過錢去學校
咁你又何來有學費輸？
就算輸都係輸sem1退翻比你嘅錢 又點會輸到冇錢交學費

正

佢就唔係感做囉

咁點用錢黎炒

我知錯了

你學生未做野 UA唔會借到6萬比你

你未跳都未不歸，但今次之後重亂借錢玩，就唔只係自己跳架啦

老實講出嚟做嘢之後六萬唔係大數目，但UA呢啲十幾廿厘釘會還得幾辛苦。坦白地拎出嚟同家人傾，睇下有冇辦法借得平啲。甚至由你有工作既親友借銀行（稅貸都只係3%息），你照出番財仔既息俾你親友，都好過直接借財仔，最少親友唔會因為你病左返唔到工就罰息，你親友又可以賺到錢。

但拖親友數你就係人渣了。

仲要冇信用卡
放心 問完畫花左TU都唔會借到

On9佢啲錢分兩期比架喎
你輸左一期grant+loan都有下期grant+loan夠比成年
不過你bitcon賭錢輸救唔到你幾多次

學店讀嚟把撚

你學生比盡都係10k/15k
你考慮下停學做一年野 有工作收入再問銀行借啦
問財仔借你都係玩撚完ga la
你唔聽就算

樓主不如唔好再玩啦
你讀書時期就輸幾皮野
出到黎返工就隨時輸幾球

唔好累屋企人啦

除左講句恭喜之外
我另一句就係
戒賭啦撚樣

有經驗？ 我而家睇緊條數 應該借財仔都得
只係比佢賺 不過每個月都應該還到

重點係舊錢分分鐘返唔到黎

未出黎做野就可以玩老破
快過人地唔知幾多步

合理 上面仲有啲撚樣叫我推埋借番黎果啲
我諗我暫時清埋條數先 唔得閒諗其他野

我唔想係依個地方快過其他人

爆一次就死?倉位管理都唔識? 每次開倉用十分一都唔咁啦

自資院校係過畀自己account

休學一個學期 翻工

睇黎托柒咩你冇收入佢唔撚會借比你的
比盡10/15k問多佢都唔撚理你
你個case停半年學返工儲3-4萬 借都唔洗借啦

搞唔掂咪破產 政府loan都唔撚洗還 不過破產都要萬零數

上面咁多人都叫你唔好借二線財呀，仲講
搵人幫你借銀行啦弱智仔

下次同你個名一樣，掉返轉買自己首位決定的對家就贏

係既大佬

驚hi咩 1.1%息

做7仔老麥還住先啦

學生哥就咪撚炒幣啦，好地地all in tsla 就輕鬆賺返筆啦

驚西哂, 借多20個返黎翻本

lm
好睇過電視劇

agree

延遲一年再讀咪唔洗借UA 抵死

20個1蚊

錢問老豆拎咪有
做乜要借

知道

拎舊借返黎既錢去槓桿
然後再借財仔

Btw UA借4皮實收幾多，實還幾多

阿Q精神

未借到 似係要吃我20%

原來依種係阿Q精神

果然垃圾黎

屋企人 朋友 兼職 >>>>>>>>> UA

屋企人 朋友 兼職 >>>>>>>>> 銀行 >>>>>>>>>>>>>>>>UA

破產算

利申:對破產幾有認識

講下? 我都想認識下

合理

返學校傾傾，細細個返工追唔切啲學費，時間上有得商量，幾皮嘢勤力啲好快搞得掂

上年借學貸double左wo
龍市輸錢不如借錢睇睇醫生先

仆街仔一期學費比盡三萬蚊你借夠6萬
咪姐係又諗住去賭
唔好撚柒啦，輸到quit u都唔知見過幾多個

宣誓時要入去rap

Btw 清你生活費學費真係唔好咁搞法

唔賭啦 我怕啦

有錢交下期先再算啦 讀得好

智商同財富不成正比 市場幫佢交左智商稅
樓主唔好讀U啦 連自己買D乜都唔知
少少功課都唔肯做 quit U咪嘥錢

咪撚on9再借UA喇

乖乖地打工

再借再賭啦，唔係點贏返哂啲錢返黎

十倍杠桿賺蝕都×10倍，即係跌10%你就輸身家
Ching你睇返btc一星期波幅有幾大...你又唔係炒開好幾年，又唔識stop-loss，好難唔輸曬
就算你識technical analysis都好，唔識控制風險，你只要頭幾次trade輸一次都可以收曬皮

利伸，學貸只係夠膽攞去做US all-weather portfolio

玩cfd好高風險

咁你借夠6萬為乜

眼殘4萬sor

恭喜！恭喜發財！

可以問馬會借

多謝樓主bump錢落個pool到比大家執
支持樓主借多D

近來個市人人有錢賺，點會輸錢

賣屎忽。連登多gay
利申唔gay，只係唔想香港冇咗個後生仔

大學parttime ra做教授隻狗都幾好pay

借盡財仔搏多鋪啦
人生太短出手要夠大

女：做雞
男：做地盤

哈哈哈哈超級大傻閪呀人玩crypto你玩crypto 龍市都可以炸倉屌你老母笑撚死我喇

又係聽人地股神話bit coin長升

借邦民一下就返嚟

第二期咁快出咗錢？你打去問問好喎
學校方面，有困難同學學費有得defer
唔洗借ua

升就升梗，不過樓豬加槓桿先死啫

高汁留言

本身都唔想踩多你一腳㗎啦
睇完之後想講
交智商稅啦

未放唔算輸，可能下個月升上5萬美呢

問frd借住先

就當你炒晒，都無理由問UA還學費咁on9啦..........

回調當股災

輸幾多?

我唔係輸9晒學費，因為學費係 full Grant
只係輸9晒個 full loan，好似9萬左右
最後問屋企人借啲，銀行借啲，畢業一年後還晒
然後之後又因一啲事冇左10個8個左右，再要問銀行借
大概畢業5年後終於還晒啲錢，依家只係爭緊學資處 undergrad full loan同讀master借既錢

咁撚少就收皮啦

唉做野唔諗後果
問UA借你第時都係要還啦
做下parttime賺返囉

而家再借一鋪 x20上翻去
bitcoin穩步上升中

抵輸既, 當學費交俾市場
自己又唔貼市
又要玩合約
仲要拎必需錢玩
要自殺冇人救到你

升就升 不過佢又唔setSL怪得邊個

一睇就知margin call咗如果唔係點會屌晒鬼

冇審查個d 外判左被財仔收數

係咪好爽好過癮

咪借財仔 還到你pk
厚住面皮問親朋戚友逐個借幾千仲好啦

再借多次買牛熊
贏咗拎錢走佬
輸咗就申請破產成世拎綜援唔還錢
兩條路你都贏

要借錢投資即係本身屋企無錢
仲要輸埋 即係你係on9

仲讀乜鬼書 直接出嚟做嘢算啦

聽連登仔講又tsla 又盈富
用埋牛牛應該上左車啦
fake post 假膠黎

真咩

點會

抵撚死 人炒你跟炒

屋企有少少錢都唔會借個幾皮啦

唔好問財仔呀！萬劫不復，除非你好乖出去炒散，定期還

快啲同屋企人傾啦！

屌震一震好快升翻架wo
咁樣好唔抵

有啲難信你

以前唔會，不過你覺得今時今日港共會做唔出？

借錢就投資啲有穩定回報㗎啦
下下都大上大落點承受風險
仲唔諗吓你有冇能力還
投資嘅回報跑贏息已經係有錢袋入你袋
返下part time啦 要搵一定有得做 40k慢慢做一年都還到

朝早一份 夜晚一份 好快搞掂啦

好賤，我鍾意

同學校講下自己情況，延期交錢
再出去打工啦

btw:借錢 賭/炒股 ok on9

1. 借爆佢
2. 申請破產
3. 去IFC上頂樓
4. 跳落去

未破處記得叫個雞破左先
唔係死左好大怨氣

唯一出路：同屋企人坦白

早跳早着

借完咪又係賭返

學店毅進?

應該ASSO

點解升市都輸

再借囉, 咁撚簡單

57.96
有無犯法

怯，你就輸一世

樓主串柒柒咁 我建議 直接問三線財仔借大佢 再黎多次 掂既咪風山水起 唔掂搵個地方刷首抽算

唔係人人都要讀大學既

Quit U 啦

講真大學除咗專業科無用

早啲出嚟做野搵錢好過啦

藍領又殺出條血路

樓主試下信用卡分期啦
息平過財仔好多
但真係拎去交學費唔好賭啦

邊到跌低就邊到企返起身

靠呢幾皮野上左80萬，俾左首期供緊樓

都唔知你真心定假膠
比你借到UA你咪又要打工還
但係你又話咩搵唔到長part time
無限loop
PS:個個都係股神咩

合法高利貸
邊間？TU grade？

傻閪阿

係咪嬴既時候就周圍同人講，宜家就成碌撚咁。
見到人炒你又炒，唔賺埋一份就好虧底呢?
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

60%以內都合法

疊埋水心返工還錢啦
再借錢入場你只會越借越多

輸到借錢證明你賭得唔叻
唔好再賭

坦白同老豆老母講，實幫你

邦民 $15000

吓？講乜？話自己on99拎咗grant loan去賭輸哂所以無錢交學費？
我係學校真係停你一個sem叫你去賺錢先，當幫人教仔

你以為好好笑呀，之前有巴打就係照你咁做，窗口當門口，佢父母真係好慘

無錢又要學人賭 仲要玩Bitcoin 同槓桿 輸到quit未

趁依家輸幾皮其實算好
好過出嚟做嘢真係輸到跳樓
但樓主都係去戒賭啦，正常人最多交完學費再借政府loan賭，拎埋自己學費去賭真係有病

先問老豆老母借住黎交學費先，一邊做part time一邊讀書。畢業之後慢慢還學費。呢個方法係最快還到錢同唔會失去學位

真係唔賭

唔似一個好方法

Hi cc

有幾好笑？認真到不得了，死一個救全家。
樓主都諗住借UA，有呢個諗法，唔死都累佢父母

輸左學貸仲想翻本既人，有咩值得同情？
我屋企就有個借左十年學貸唔L還，仲借到一街都係屋企畀人淋紅油，老豆老母都想佢早死早着。

佢死唔悲哀，父母生舊垃圾出黎一身債就悲哀。

無事 我應該唔會

hi同學

22號deadline咗啦

我認真會還 不過而家依一下真係要急錢 我而家都明點解你話要跳既

痴線, 好撚貴利息

我打左過佢 佢話暫時未cut我ac 而家盡快借完比CC

你而家先講點解佢會係睇漏？

樓主買arkk算啦，起碼唔會輸身家
未輸過身家既人唔會明
利伸，牛熊，option都輸過幾十萬，依家個個月還緊1萬比屋企唔好賭仔心態，唔好孖，有幾多買幾多，人生流流長，慢慢增長好過啦

今晚all in gme call 夠還有特

真心建議 GME 夠你還債

今晚繼續

in wsb we trust

lihkg retard

同屋企講 再打工慢慢還 好小事啫

愛你喔 我而家都係感諗（not gay)

我都有意願還 希望一切都可以過去

刷首抽

過澳門？

憑你實力借返黎既錢,點解要還?

升番啦wor gogogo

都係一種難得的寶貴經驗黎

今日又要跌啦，別說了

On9仔

逢跌加倉
未驚過

嘩 你搞咩呀

而家學資蜇暫緩還學費
你驚乜鳩

借UA還政府你係咪on9

去扎鐵啦

男仔日頭翻下餐廳做waiter 識英文就做西餐收tips
夜晚做倉搬下野 再唔係ok 7-11啦

有賭未為輸
驚閪咩
無人會賭親都輸
賭得多點都會贏返次
一於再借再賭
搏到一鋪就乜都返晒黎啦

屌你老母學資處幾時岀sem2啲錢呀
窮過閪呀宜家

1. 讀垃圾不如唔好讀
2. 政府loan 拖住先
3. 疊埋心水考狗/消防/懲敎/etc. 返工還錢。
4. 有糧單就問銀行借低息稅貸都好過你借UA。

退學 坐M記 扮番學

咪話唔比條明路你
聽日再借大舊啲 然後買波算啦 all in阿仙奴上盤 收到風阿仙奴會客勝修咸頓

破產都要錢攪

你呢 d 僥倖心理嘅人係抵你一事無成架喎
想不勞而獲 最後咪輸清光 妻離子散 眾叛親離
好合理

今次過到骨下次咪又再嚟過囉

賭徒就係咁嘅人生

你都傻 腳踏實地點發達 一晚就有機會發達點解唔搏下

發達

你係平民嚟架咋傻閪 係 0 呀發夢

你係垃圾就係垃圾 唔會有咩改變

腳踏實地你咪過返平民嘅生活 由零慢慢加上去

搏一舖咪負數 比垃圾更不如

賭徒就係賭徒 唔會發達

照下鏡啦 點解要輪到你 ? 你有過人之處咩 ?

唔知真係以為你知我銀行有幾多個零……

長賭最後咪又係輸

個個都想發達 個個都發達

輸
係因為贏過

咪問財仔借啦。
輸左就輸左，返兼職慢慢搵返。

樓主唔再賭？

係啊 賭佢老母 以後現貨

如果係跟塵移就抵死中的抵死

點解唔捱下夜買美股要買埋啲高風險既野呢

有冇得入行，做呢d 借貸？

玩股一年都未必有50% 收益

香港好似過60％先犯法，完全合法

轉校社會大學

咁弱智quit u啦

麥路人

依家真係智障都有大學讀

二線財你真係會考慮？
永遠都唔會還得哂

賭錢=on9
借錢賭錢=死on9

個個當自己少年股神
未畢業就破產

Asso 撚係大學咩

佢寫好晒條數 應該還得晒 而家有份pt 6000蚊個月

Apply延遲交學費，延完一次再延多次，爭取時間炒散填番佢，唔好借UA, UA唔會借好多比你，息又貴，但學費可以拖

咁大個人都唔識分優次？玩loan咪算，玩埋學費都有嘅 唔好借大耳窿啊 萬劫不復

垃圾學店 不過我都要讀

銀行信用卡分期啦
起碼D息平

如果借財仔不如休學返工啦

樓主拎第一份糧之前要驗智力先

唔洗驗 堅係0

Thank you 我試下

懷疑都收唔番

其實我睇佢唔係還比政府 而係要交錢比大學而佢已經無得再問政府借 如果屋企又無錢咁真係.........

攞學費買bitcoin contract真係好撚on9 投資一向係有多餘錢先投

連日常生活既成本都拎出黎賭
呢條友就真係賭仔喇

買左火燎森果d?

On9

咁撚串？ 抵你輸 慢慢還啦 傻仔

你都冇工作證明 借條毛俾你咩

你憑自己實力借嘅 點解要還？

😧😧😧

樓主係度嗎？

YOLO

買call put? 正股strong hold 驚西

幾個方法 一係就同學校講defer一個sem唔讀住 返pt返乜工都好 幾個月一定夠你賺翻幾萬 (前提係你唔再投機唔係嘅話返一世工你都唔會儲到錢) 一係問屋企人好親戚好咩人都好 最好唔好借UA果種 利息好貴 攞黎交學費一定唔worth 一係就照讀 但寫信又好同academic advisor傾又好同department head傾都好 話你而家有好大經濟困難交唔到學費 當然要證明 例如叫屋企人寫埋信又好點都好 佢自然會比方法你證明 可能可以比你延遲交學費or 有financial aid 要還or唔使還你都要狗衝架啦

一句到尾 你繼續投機 有咩方法都無用 你唔繼續投機 解決件事唔難

係啊 所以其實都係要嘔錢

真做警察都有3雞，政府工還債，好易清數，真心無撚敵

你睇馬會有無問過政府囉錢??? 呢個係唔係定率???

係咪假膠

樓豬呢啲又吹水
學生冇工作證明，銀行唔會借。一線財都未必。頂多2/3線批得1萬仲要高息

依家借撚左12萬財仔 返住工 繼續賭錢還債

人地搏緊以倍數計
你就同人講15%

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
又冇錢又唔熟行情又輸唔起
比個1000%pool你咪又係輸
我當你買50k一個月15%個數都唔細啦

終於出現學生股神

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

4.破產人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

人地打算一舖博個首期返嚟
你就叫人安守本份
夏蟲不可語冰

Sor9 我想講Grant Loan個份野唔洗還錢 其他借Grant/借Loan/Non means要還 個中文名唔記得係咩 我以為佢借Grant Loan

樓豬今朝開150倍槓桿而家咩都翻黎啦
開20始終太細

仲可以一鋪輸撚曬 super

依家咪收皮囉

On9仔依家咪輸撚晒囉
你唔教佢過大海買大細？
發過李嘉誠添呀

夏蟲不可語冰呀 算啦我地先摺算

可以呀
high risk high return
Fair enough

我由頭到尾都無「教」佢，「教」佢嗰個係你

我只係提出買TSM 同coin 背後理念不同，人地目標係賺以倍計，而你就賺15%已經okay。我咁講唔係話邊個啱同錯問題，而係你叫一個aim high 嘅人去賺你嗰15%

唔知你明唔明我講乜，但投資最緊要係清楚自己嘅means 同ends，最終贏輸只係結果，而唔能夠用結果去講。

題外話，如果今日結果倒轉，人地賺足500%，唔通佢又開post 恥笑你15%咩？

自己亂黎？ 定跟錯師傅？
搵岩師傅學野好重要

十賭九輸即係仲有個贏到啦
我信樓主反到底 all in今晚6仔算啦

認真答你 借完錢再買多次bc 你要相信你只係黑仔

你講真定講笑呀...

認真樓主有咩同學校講咗先
尊嚴同面子放低一陣可以避免你做錯決定
你問街外借錢手尾好長
學費依家嘢其實其實好閒
你只要曾經同學校講過有困難
佢就算要踢你都會有啲避忌

師兄買乜輸到咁
我同d fd會互提對方，有個股票研討谷

同意，書可以再讀
我之前都係咁
依家2至4萬一個月

打算半工讀

大家好 一切都解決左啦 而家條數搞掂左

點搞？

借左錢 而家每個月還3000蚊 都算負擔到

一晚係賭場輸左30K
之後唔撚返學 搵份full time 做
還返哂

我未到禁絕望